報失BNO 後的問題

幫人問
報失後收到email 叫我打返去英國passport office

想問下會問d 咩？我朋友英文唔好，想幫佢準備下，先謝過各巴絲

光復香港
時代革命

好似係問名、身分證嗰啲
確認一下咁 無乜特別
你可以同你朋友一齊打啊
佢地啲British accent真係有點難聽

利申兩個月前整

光復香港 時代革命

上星期打過 只係問姓, 名, id number, 出生日期

想問下有會唔會比報失編號？我岩岩打完但無報失編號，但我家姐佢有⋯⋯

會email
但係申請bno冇要求提供編號
只係問報失咗未

Thx🙇🏻‍♀️係收線個陣已經收到email回覆！